覺唔覺d hr問點解有空白期好on9?

幾年前有一個月空白期
問我點解
你老母
成世人一定要不斷返工架咩？
再邊放假邊搵唔得架？
有公司請我咪得囉

人地唔可以immediate available又唔鍾意
啲西hr自己有冇用腦諗過先問問題

其實係唔想請你

睇你點兜姐 呢啲同點解上一份工會唔做一樣

唔覺 需要休息既人十成九都係大陸閪
唔想請呢類人